{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64529&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평이지펜션"
    },
    "text": "日常の疲れから離れ、安らかな休息を楽しむことができるペンションです。ペンションは南怡島、ザラ島、ジェイドガーデン樹木園など、様々な周辺名所がある場所に位置しています。 周辺には加平駅が車で0分の距離にあり、南怡島船着場は車で3分の距離に位置し、ジェイドガーデン樹木園は車で5分の距離にあります。全客室でペットの出入りを制限しています。入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 ペンションはマートでの送迎サービスも提供しています。ピックアップ・サービスは、加平ターミナル近くのチョウンマートと農水産物マートで5,000ウォン以上の買い物に対して行っており、マートの事情によりピックアップが不可能な場合があります。ペンションではバーベキュー施設を利用できます。炭とグリルはレンタル可能であり、2名様20,000ウォンであり、人数が増える場合は5,000ウォンの料金が追加されます。バーベキューの利用時間は24:00までであり、申し込み時間は2:30までです。 全客室でも個別にバーベキューができ、雨天や冬季にもご利用いただけます。 また、定員を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。客室内ではペットの出入りが不可能であり、保護者のいない未成年者の宿泊も不可能であり、このような場合には、強制退室となり、キャンセルと払い戻しは絶対にできません。また、ペンションの画像は実際と異なることがあり、利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任になりますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などはご使用いただけません。ゴミは指定された場所に分別してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは南怡島、ザラ島、ジェイドガーデン樹木園など、様々な周辺名所がある場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島船着場やジェイドガーデン樹木園など、様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて入れますか？",
            "answer": "全客室でペットの出入りを制限しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを使うことができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはマートでの送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、マートでの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金と時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2名様で20,000ウォンであり、人数が増える場合は追加料金がかかります。利用時間は24:00までであり、申し込み時間は2:30までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、全客室でも個別にバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内ではどのような調理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 409
    }
}